英國留學 一人一個係人都屌得既女(Ig)

快手啦 一齊合力出個name list

成班女都唔識愛護自己個身體
幫佢地屋企教女

屌過又要話你知？

你係要係英國既公廁？
咁關香港咩事
如果你想話香港既公廁
咁又關英國留學咩事

冇人講過關香港事

講清楚係 「英國公廁」

樓主可唔可以講個流程黎聽下？既然你聲稱屌過

啱ar 幫推

前文後理，乜撚都無
乜都放上黎，你當連登係Xanga 呀？

仲要得一個sosad

根據前文後理樓主屌過
斷估都係比人帽完唱鳩條女啦